食m記茄醬應該擠喺邊

有盒擠盒
無盒擠紙

無論係盒係紙，總之唧喺主菜嘅容器上面

揤入口

同你一樣

如果兩個人嘅話會倒曬啲薯條
唧入薯片盒

薯條

唔落 另外要走鹽

我吱喺枱上面
Or個盤

擠係m巾上邊（M記紙巾唔好諗多左）

個包入面

手

擠喺地下

Big mac上層

拎開張餐紙吱落個盤

擠係m記d妹妹仔到

食你老母麥當勞

Travis Scott meal好食喎

揸住係手，食個陣先擠落薯條到

二手薯條盒

吱落口再食薯條
但係成年無食了

你呢隻叫「沖出嚟柒」